- Сборка образа aplication для деплоя 
- Сборка образа ansible для разворачивания infra
- Деплой infra:
- Установка docker kind kubectl helm
- Установка gitlab runner в k8s кластер vs helm.
- Деплой в k8s:
- ns
- postgres
- aplocation + замена tag версии

